有無手足係做FMCG？

岩岩入行一年，發覺依行turnover rate好快
同事做一兩年甚至幾個月就走。
唔係FG，連AM/M位都走得好快

係咪常態定我公司先係咁？

話明FMCG ,貨都去得快

Supplier定buy?

邊間？

supplier

咁睇你邊間啦真係有幾間打死都唔好入去做

岩岩入行做fmcg retailer office, 最耐個同事都係做左2-3年

法國公司？

瑞士

咩function？

DKSH

Nestle

呢行值唔值得入？
讀緊marketing想知多啲

我見隔離brand team幾得意，又廣告又event咁